ON9政府玩緊焦土燒自己

牛屎佬呢單野一定會傳到外國
而且香港人唔會就咁算數 之後7/27會出既大家都有心理準備
到時會比上一次西鐵站更加大獲 分分鍾會有人行先一步
到時香港既價值就會因為ON9政府既呢一步棋沒哂
外國會更加收緊對香港既政策 單單一個旅遊警示都玩撚死香港
但香港死唔係重點 重點係香港呢個中國唯一對外窗口就會收皮
外國政府又好 公司都會 都會離開香港
(當初佢地黎香港做中國人生意就係因為香港有法治 社會穩定 行基本法
依三樣野正正就係中國無 但外國人好重視既野黎)

當香港政府玩緊焦土燒自己 就算中國係香港行一國一制 距離天滅中共都不遠了
中共一滅就係整個大中華地區重新洗牌既時候
多謝何妖

多謝何妖

已經傳到去外國平民

利申：有幾個外國frd都睇到元朗條片，問我發生乜事（btw 佢哋以為示威者暴動，文宣仍須努力）

林鄭以經輸到冇嘢再輸 可能想同香港同歸於盡

今次只係第一步
7/27會仲大獲
外國既聲音會仲大
到時就會出旅遊警示OR其實收緊香港既政策
到時先真係大獲

香港死咪死囉
但香港同西藏 新疆唔同
香港對中國既價值唔可以用西藏 新疆比
香港死=中國死

林鄭唔介意

焦土我都唔介意
而且今次係政府要玩